如果6000蚊引入東歐 委內瑞拉做女庸 濟唔濟得過呢

唔係話制唔制得過，而係港女實唔比，係香港單身男人好似係唔比請外傭，換句話即係要老婆同意先可以，但老婆會唔會同意就大家心照啦

越南都唔比啦 唔好話東歐妹

上面水手服果張1皮野都肯

鐘點得唔得？ 單身男人想有人執下屋 打掃下 一啲都唔過份喎

單身男人唔請得外傭

假结婚

鐘點就唔會比你請外國人啦，鐘點同外傭性質唔同

咁又唔洗 唔通搵個人上嚟打掃下都禁止咁仆街咩

唔好FF啦，香港注定外傭係得印賓泰孟架啦，靚果啲港女唔會比佢地黎

啱呀，好睇啲就俾有有錢佬中出啦， 仲同你做家務

6000 引入烏克蘭女庸正d

唔好唔記得請工人姐姐從來都係阿mum話事阿sir係冇發言權

港女無訂企

?

自己同老母住有冇得請女傭?

你有冇睇過佢地幅全家福？

一皮野？
做女傭定做一q 先？

你老母比狗屌啦

香港人種補完計劃